黃店淘寶入貨，連登仔：避免唔到。手足淘寶買野，連登仔：淘你老母

黃店淘寶入貨，連登仔：避免唔到
手足淘寶買野，連登仔：淘你老母

大家點睇？

店鋪入貨係視乎消費者買乜。黃店規模太細影響唔到消費者選擇，相反就唔同，消費者唔買淘寶嘢可以影響店鋪入咩貨。

ig近日狂彈淘寶貨既店，入去睇都有罷工，但個價錢係淘寶3-4倍

結論: 連登仔大撚晒話得就得，你咪撚多事。

利申，見證連登法草擬過程

#光時 #不割 #不推文回覆呀屌 #樓主五毛狗 #樓主分化狗 #仲有冇野要講証明我忠心連登仔

同貨源鋪頭應該用啊里巴巴吧

所以無淘好耐

要真正唔再用中國制既野
應該要高薪一族先做到
唔買淘寶唔等於無買到中國野

Tmall International is China's largest cross border e-commerce platform, currently offering over 20,000 brands from 77 countries and regions, and covering more than 4,000 categories.

淘寶天貓貨來自 77 個國家

又係呢啲人攪事
玩分化